---
date: 2009-01-27
title: Okular 0.8 publicado
---
El equipo de Okular está orgulloso en anunciar una nueva versión de Okular, publicada como parte de <a href="http://www.kde.org/announcements/4.2/">KDE 4.2</a>. Algunas de las nuevas características y mejoras incluyen (sin orden particular):<ul type="disc">   <li>Agregada la posibilidad de archivar documentos</li>   <li>Iniciar una búsqueda desde la página actual</li>   <li>Soporte preliminar para videos en documentos PDF</li>   <li>Presentation mode improvements: screen saver inhibition, and black screen mode</li>   <li>Más anotaciones</li>   <li>Soporte para enlaces de Lilypond</li>   <li>Configuración del editor para búsqueda inversa</li>   <li>Exportar a OpenDocument Text y HTML para los motores ODT, Fictionbook y EPub (requiere Qt 4.5)</li>   <li>Nuevo motor para documentos de fax G3/G4</li>  <li>Motor DjVu: mejoras en el manejo de memoria</li>   <li>Motor OpenDocument: varias mejoras</li> </ul> Y por supuesto, muchos otros fallos arreglados.

